有無方法識師爺幫手搵生意(律師行)

小弟做律師行，本來以為工作穩定唔使跑數，點知都係要自己搵門路搵生意，唔係就等食屎
想問下咁多位全能嘅巴絲有無門路搵下生意?
有意可留個telegram詳談

私人錢債案處唔處理？

可以處理
有無TELEGRAM? 詳談

Pish

ching 留個email 我俾 contact 您好嘛

你係事務律師定大律師先
事務就真係靠自己啦

Can you pm me?

tg checkmate118730